香城online玩家求助

請善用不推文回覆

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

快撚啲睇我個post

我已經搵左你地其中一個admin啦 多謝你

佢咪睇左囉
join入面d tg group啦

你唔好一黎 就post學生證 證明身份
好多狗 小心為上

師兄係中學定係大學？唔好答我。
中學就麻煩啲
大學揾工喇，垃圾飲食就住先又得，識琴棋書畫去教下細佬又係一筆

幫推